一年前唔係有講本土好似<十年>咁嘅電影

好似話有幾套架, 去晒邊？

冇錢賺?
個導演都講因為戲院Self-censorship
十年剩係播得兩場 之後公演or DVD
靠DVD 搵得唔多
利申:有買DVD

血傘？

屌